九月一日

馬季開鑼，如果狗鐵停使阻住班賭徒去馬場會點